原來我地分手只係你唔夠愛我

原來得我會回憶番我地既回憶

殘酷月光

我番屋企唔會得到你溫暖既擁抱了

所以真係分手嘅原因都係唔愛/有第2個架啦

所有